[文宣] 之前係咪有對情侶係MTR對望? 有無人有原圖or出處?

有無潛力做文宣
利申第一次睇到幅圖起雞皮

pish

推

唔會搵到

唔係掛